(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(41）

做樹幾好可以光合作用天生天養

聽講榴槤樹生得好矮

x巴你係咪又記錯人

我係榴槤樹咁你係咩

放工

棍絲上水LM先 冇乜嘢就潛先

多咗好多新表情

藍色都多咗好多 上次見冇咁多

藍色呢個好搞笑

又黎燒左本字典佢

我知！啲字典係你作架嘛源頭係你

好耐無上水露下面

睇黎我真係比人標籤左偽毒

社畜表示好眼瞓

要認真扮工無得恰啊

[member]我冇棍都可以變有棍 仲神奇member]

好消息 可以買過對鞋

早呀餵食豬

Zeppelin hot dog

食過話比大家知好好食

Bulldog?成日去嗰頭但我都仲未試到

我都想出池

1001

1001 下個開post啦